受你地感染

我屌晒黑警老母，一起身睇新聞
琴晚又除個女仔條褲，又開槍玩暗殺
你班仆街當香港人係咩？
今日我就罷工
香港加油。